可惡嘅美帝海軍陸戰隊居然講明針對強國作兩棲登陸作戰部署！！！

本身睇條片個title，以為美帝只係介紹吓新型兩棲攻擊艦 America Class，仲有已經部署於艦上的 F-35B 隠形戰機，純粹打下飛機啦.....

Here Comes America's New Assault Ship Armed with F-35B (And Much More)

點知一睇，嘩！嚇死我！

02:41-02:50

呢技咪就係傳說中的東風21-D洲際巡航導彈？
咪就係啱啱8月26日解放軍射落海嗰款？
片中嘅莫非係我哋英勇的人民子弟兵？
美帝公然挑戰強國，美帝亡我之心不死，其心可誅！

呢個時候旁白解釋番：Since potential adversaries now have longer range weapons, better sensors, targeting technologies and computers with faster processing speed, amphibious forces approaching the shore may need to disperse in order to make it harder for enemy forces to target them.

等等先，條片仲未完喎

07:37-07:49

又再出現天安門廣場同埋東風21導彈喇，仲有強國出產的無人機添

旁白：None of this, while intended to destroy technologically sophisticated enemies, removes major risks. Russian and Chinese weapons, including emerging fifth generation fighters, DF-26 anti-ship missiles (claimed to reach 900 miles) and rapidly emerging weapons such as drones, lasers and railguns, are a variety of systems of concern.

好不安

同場加映：俄國的洲際彈道導彈和 Su-57 隠形戰機

仲有 laser gun 同埋 railgun

好不安

介紹番主角先
美利堅級兩棲攻擊艦 (The America Class amphibious Assault Ship)
第一首係 USS America

由於設計所限，第一、第二艘 America Class 係無咗傳統的 well dock

第三艘開始加番，加強番水上登陸作戰能力

開始介紹番 The America Class 有咩作戰功用

首先，當然係要運送美軍海軍陸戰隊上前線作戰啦（廢話）

The America Class 最最最重要嘅upgrade就係加大咗個甲板，容許 F-35B 作短途起飛

即係以後東風-21導彈唔單止要攻擊體型較大的航空母艦，仲要攻擊埋身型較小的兩棲攻擊艦！萬一俾 F-35B 戰機飛入領空，咁點算好？

美帝嘅魔爪申至地球嘅每一個角落，實在太可惡了

V-22 Osprey Tiltrotor Military Aircraft
V-22魚鷹式傾轉旋翼機

傾轉旋翼機具備直升機的垂直升降能力，但又擁有固定翼螺旋槳飛機較高速、航程較遠及耗油耗較低的優點，時速高達500公里，是世界上飛最快的直升機。

strong po

CH-53E Sea Stallion
CH-53E 超級種馬直升機

CH-53E是美軍最大和最重的直升機，海軍官兵們戲稱它為「颶風製造者」，主要為美國海軍陸戰隊服務，充當運輸重型貨物及吊掛重型機具等之任務。

UH-1Y Venom (aka Super Huey)
UH-1Y 毒液直升機

補充番
03:49
出現了美帝的假想敵 --- 強國的殲-20第五代戰鬥機

順便講一講 31st MEU Marines 已經部署沖繩並登上USS Germantown

ready 住先啫
有需要時可以支援台灣

美帝

美帝忘我之心不死

打倒美帝國主義

萬惡的美帝好可惡
美帝一日不除，中國都無安樂日子過

好嬲好嬲

呢條片的上轉日期係 Sep 4, 2020
美帝夠膽死火速回應強國的威嚇
其心可誅

F22被比下去

好嬲好嬲
中國一點都不能少

喺殲-20面前，F-22直頭係廢鐵添啦，廢鐵都夠膽死攞出嚟比
搞到而家要問國會R軍費喇，係咪好樣衰呢？

諗起中印打緊仗，美國佬個冚家產居然靜靜雞放三部天下無敵既隱形轟炸機喺印度嬲到震晒

嘩！ 美帝個仆街冚家剷
放咗隱形轟炸機喺印度？你講梗B-2?

中國十四億人民一定一定會站在美帝的對面

係，專登搵雜誌放相，俾人影到

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

可唔以幫手post埋上嚟？

幫推

Useful post!

我聽台灣關鍵時刻節目講既

第一眼以為中華白海豚黎

想聽
有冇link?

要subscribe定個youtube channel，要幫國家及早發現美軍部署，守護香港！

真係似喎
黑科技嚟

要搵搵，佢有完整版、完整版又分割幾集仲要日日都有

片幾多下，要諗下搵下邊堆片

對鴨翼就好似暴龍對手仔咁，好凶猛

因為基本上美國已經認定咗中國係佢頭號敵人

呢樣嘢係呢幾十年嚟美國變化得最大嘅國策
係最大

咪係空氣動力學嘅嘢，美帝識條毛咩

嘩 真係好不安
會唔會打到嚟香港㗎？
我哋香港人一定會群起抗敵

果集未見到，但今集又講美國佬又嚟料

9月3日放片同澳洲軍演，再增派B1B同B2嚟

用B2掉20倍超音速導彈dllm破防破甲

真係最大，没有之一
180度u-turn

圖博人都做到，香港人都一樣得

笑咩呀笑
如果美帝海軍陸戰隊登陸維港咁點算好

別廢話, 學老胡 話齋, 強國是無堅不摧的. 支持習帝帶兵, 老胡做副手, 打鳩全世界,

見到美帝就火滾

睇到火滾
美帝忘我之心不死

同USMC一齊去灣仔飲啤酒睇賓妹跳艷舞

老胡講完1000粒之後微博俾人屌到鳩縮

唔撚係呱 ? 條友咁睇少自己國家 ? 佢係咪想分裂國家先 ?

同一刻飛上天同一刻跌下水

班網友一講：養1000粒一年要700億美金你俾？
老胡馬上溫馴了

會唔會比例唔同其實係b21

不會咁容易就溫馴了吧 ? 可能只係想恃機再搏出周圍咬人, 畢竟都係腳家代表的口交部

thank you.
原來係劉寶傑，佢太嘩眾取寵，都係信一半好喇。關鍵時刻都係要睇番美國出名的外交/國際關係雜誌或網站

其實下面呢個窿係乜嘢嚟
係咪泊啲船入去？

一定要灌醉晒啲邪惡美帝士兵等佢哋無心戀戰

支持！中國一點都不能少

估唔到去到最後關頭小粉紅就不愛國了嗎？

寶傑個表情成日都連狗咁

其實佢資料來源都係講得出邊度既，你忽略台灣佬浮誇表情就會睇得舒服d

邊個犯國安法？拉
支持解放軍消滅美帝

橡皮艇，水陸坦

有冇聽國空海兩棲戰鬥機？連俄帝美帝還未研發到嘅科技，中國就已經有了，足足超前了二三十年

USS Tripoli (LHA-7)
呢隻野遲下去san diego port
之後一定去pacific ocean
南海好睇啦

係14億人民面前
700億算啲咩

算三個月既儲糧

食草食一年

區區700億美金，強國一年GDP都唔止啦，又唔係俾唔起

老胡又唔係高官，都係揣摩上意再作下故仔

開咗個窿放啲水入去，等裏面啲兩棲坦克、橡皮艇可以落水再駛上岸

仲起梗，無咁快落水啦
而且落咗水之後仲要 train 一排先正式接任務

而家咪搞緊N-1光盤運動囉，肚子餓都要慳到1000粒核彈出嚟
當年日本明治天皇都係慳錢先買到艘新型戰艦番嚟喳

成條片一張被都冇
問答無用
美狗輸硬

然後一野俾人打沉左大吉利事

可能老解發明左匿跡既被

吉野號：明治天皇寧可每天只吃一餐，都要購買的戰艦

呢篇寫得簡而精

美帝:唔該各位幫幫手，同我吹捧下中华人民国嘅超級軍事實力宣傳下

咩吹捧啊
老解根本就屌打美帝

起完
本身架野係east coast
之前係南美果邊train緊
岩岩去到大平洋
行緊過west coast

多謝巴打update
即係隨時可以去沖繩

似係
佢個home port係San Diego
一定會到沖繩
但應該冇咁快到啦

題外話，有套戲叫做World War III: Inside the war room
戲入面俄軍用戰術核彈炸咗美利堅號

要用核彈炸兩棲艦，會唔會大材小用？
美國一定全面還擊個喎

你up乜鳩呀

核彈都有唔同當量，唔係粒粒都足以摧毀一座城市，譬如冷戰時期，美俄兩軍都配備咗戰場上使用既核大炮，不過後尾軍備競賽告終，美國認為無必要再常備咁多戰術核武，以致於響戰場上「活用核武」方面稍遜俄軍

所以點解套戲叫WW III

值唔值得睇？

打未啊

就快喇
就讓子彈飛多一會

戰地風雲4

有冇片睇啊

值得睇，當係學習外交官響戰爭邊緣會點諗嘢，同埋國際關係，呢套其實都唔可以話係戲，你當係一套平行時空既新聞紀錄片